日日單跳

幾時先股災？ 等左好耐

下半月

點解咁覺得？ 想學野

你個名

先攪清楚點解你覺得有股joy先

up
當rate of 走資不變
大約下半月先開始到7.85
香港就開始要嘔錢出街

其實我呃人...
由其他post build up出來

冇可能日日升，一定會調整

聽日就股災

雲ching聽講你好燈 係咪有指示

尋晚夜期升到個個以為今日會大升
而家夜期妹緊，好明顯呃緊班傻仔以為引熊

反手又中